Path Of Exile 流亡黯道 國際服 POE 3.12 Heist League

有無人/大佬玩緊可以交流下?
或者加下好友，有機會可以一齊玩?
利申:新手

最近都係台服轉左黎國際服 可以pm我加個frd 我都係自己一個轉黎玩 身邊朋友唔捨得台服

比個ID我吖

ImSoMuchBetterWeeeeeeee (8個e)

巴打加左我？

added

新手 想炒build 應該點揀好

cobalt jewel
-1%mana cost implicit 加 %increase energy shield

有無grp join 想識人玩 個個league單機開始悶

Hello ,我見好似有Mac 版Poe ，國際版係咪未有呀？

新賽季
不過開新角果陣改左個on9名 成個ac俾人ban左

有冇人玩？

啱啱熄左燈喎

有呀 有無dc

有呀

同問

新手想玩,對呢類打寶GAME好有興趣?但想問網上睇人玩好似好快咁齊技齊裝,但見佢好似係開一個新職去刷,點解咁快?

人地老手 玩左十幾個league
新手睇下巴哈 youtube
呢邊d巴打唔會開post架啦

見巴哈好似有新手post教做主線，其實係唔係跑主線之後先玩想砌既build?

個網好似係巴打寫

一開始玩搵build抄下
唔係既話好晒時間

升主線果陣要諗好點砌build架啦

原來係咁,謝謝,諗住玩弓箭,但好似見人地直播都係跟攻但技就遠程

國際服
個friend 近排唔得閒玩
想搵人R下水吹
美國東岸時區